% canzoniereonline
\beginsong{Accogli i nostri doni}[
by={TM: Marie Thérèse Henderson (Gen Verde)},
index={Accogli Signore i nostri doni},
]

\beginverse*
\lrep\ Ac\[C]cogli Signore i nostri do\[C]ni
in \[A-]questo misterioso in\[C]contro
\[F]tra la nostra \[C]pover\[A-]tà
\[F]e la \[G]tua gran\[C]dezza.
\[A-]Noi ti offriamo le \[C]cose
\[A-]che tu stesso ci hai \[C]dato
\[F]e tu in cambio \[C]dona\[A-]ci
\[F]dona\[G]ci te \[C]stesso. \[G]\rrep\ \rep{2}
\endverse
\endsong
